有冇巴絲發現沙角邨頭頂有架直升機？

好撚嘈呀
定左係到十分鐘都有！幾點呀dllm

有...唔知照乜Q

好嘈做乜事停咗係到

有 唔知做乜q 有冇得投訴 話晒夜晚12點幾

想瞓 走未啊

又唔見佢有照燈
仲定撚左係到

飛咗好耐，仲飛緊

邊棟樓頂？ 我屋企望唔到

屌 見到了

大牌檔附近

仲未走

見到係博康上面射上山

晒鳩氣共產黨黑警 又唔知搞乜

射燈上山？

可以去邊到投訴

似係

河畔都聽到

係

成個沙田唔使訓

係咪照緊座山，救緊人所以先停咁耐。

其實我隔兩棟樓都唔係好聽到聲 不過沙燕高層真係多撚謝

開晒燈唔知照乜9

如果係有人行夜山
之後碌左落山/受傷要FSD,GFS 去救真係
唔知話唔話佢抵死好

係咁楊貴紀失左蹤
一早講左咪撚理佢沖涼
由佢沖飽佢
依家無得訓

係咪夜獅撚